\chapter{Funktionsbeschreibung}

	Das \acl{bms} muss bestimmte Anforderungen erfüllen, welche in Kap.: \ref{Kap: bms_grund_idee} beschrieben sind. Um diese Anforderungen zu realisieren, müssen die Elektronikkomponenten aus den vorherigen Kapiteln spezielle Funktionen aufweisen. Diese sind Spannungs, Strom, Temperatur-Messung, Balancing und Sicherheitsfunktionen. Die Messungen sind notwendig, um den Batteriestatus für das Batteriemanagement festzustellen. Die Funktionen sichern die Batterie und erfüllen damit auf Basis der Messungen ein Batteriemanagement.
	
	In den folgenden Kapiteln wird die technische Realisierung für die oben genannten Anforderungen beschrieben.
	
	\input{Chapter/FKT_includes/spannungsmessung} %mittel
	\input{Chapter/FKT_includes/strommessung_corr} %kurz %corr max 
	\input{Chapter/FKT_includes/temperaturmessung_corr} %kurz %corr max
	\input{Chapter/FKT_includes/balansing} %lang
	\input{Chapter/FKT_includes/Sicherheitssystem} %mittel